\documentclass[10pt,a4paper]{letter}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{color}
\begin{document}

\begin{flushleft}
\LARGE{\bf \underline{Datos Personales}}\\
\bigskip
\normalsize Nombre: Álvaro Lago López\\
\hspace{6px}

\normalsize Nacimiento: España - 12 Septiembre 1999\\
\normalsize Dirección: Av.Niza 13 - 28022 Madrid\\
\normalsize Contacto: +34628817482 / alvarolago@gmail.com\\
\hspace{10px}

\LARGE{\bf \underline{Formación Académica}}\\
\bigskip
\begin{itemize}

\normalsize \item Educación Secundaria Obligatoria Bilingüe Rama de Ciencias.\\
Juan de Valdés.
\item Bachillerato Cientifico y Tecnológico.\\
Gómez Moreno.
\item Técnico superior Oficial de Desarrollo de Aplicaciones Multiplataforma.\\
Santo Domingo el Savio.
\hspace{10px}


\end{itemize}

\LARGE{\bf \underline{Otros Datos}}\\
\begin{itemize}

\normalsize \item[$-$]  Capacidad de trabajo
\item[$-$] Nivel medio de Inglés

\end{itemize}


\end{flushleft}




\end{document}